黃之鋒：大台 ? 不了。

佢其實係進步左

最近睇某場示威live，記者們係示威現場見到黃之鋒，上前訪問。。。
黃之鋒竟然同記者講唔使集中留意佢，好快咁完結左訪問！

不要大台，不要分化

有大台極容易俾人搞掂
政府資源打大台大佬
依家無佢地反而唔知打乜
所以亂撚咁捉人、有殺錯無放過

後生仔真係進步得好快

其實全部人都要進步
要審視下自己有咩可以做多步

有無證據呀?如果無就死開。

認得你
最中意用下三流手段抹黑

Push

條友好撚煩

不斷機械式貼fake news

唔只佢
仲有幾個

Gphone同hocc 進步咗好多

G phone都話大台 不了

早排係狗總門口搞小組投票搞到比人屌

早排先想散水，唔駛咁快幫佢洗底

之後好快道左歉

唔到佢唔跟啦
但就算你咁講
我都一樣會用120分精神黎提防你

人會進步

So? 成日掛住散水，一句道歉就算數？
係咪又想用義士條命證明升級無用？

藍絲話有架
係外國勢力
叫3萬黑警快啲飛過去圍捕白宮所有官僚啦

其實每個人都一路學習一路進步緊
佢之前狗總投票個次係on9 只可以話佢當時岩岩出返黎唔知規矩 但事後都知衰
算係咁啦呢隻河童

繼續監察，左膠只可階級性合作，不可信賴。

頂唔順full block jor

之峯係外國好大影響力
請你向岩既方向幫助香港

今次運動係年輕人主導，泛民老鬼有咩資格指手畫腳

支持

我full block佢後, 佢仲睇到我個post, 繼續可以貼fake news洗我版

之鋒係真係進步咗的

亦係中共一向策略
如果人地冇
就屈一個人
開一個主題俾佢

幾十年都係咁

佢有用嘅
起碼幫前面食唔少食貓

有進步呀
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

推

做得好

進化了
好感動
由x japan變到而家識點玩

大家醒覺坐埋同一條船

Pish

x japan單野係比人抹黑

Chan Chak To
6小時

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

因為本身仇家多同埋有相有片更加令更多唔用腦（又或者明知但因為私怨而特登講）嘅朋友樂此不疲

特此講第N 次

1. 梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗
(又因為咁，喺呢度特別讚揚尋晚譚文豪同楊岳橋🙇‍♂️
）
如果果晚有cam 影住其他示威者（包括我），你會見到有人搭巴士走有人搭van 仔走。

2. 黃之鋒果朝根本好晏先嚟，佢哋係排公眾觀旗果邊入，背向旗桿雙手交叉好似係行為藝術，同阻人無關。
事實人鏈事件係喺四五點果時發生。基本上示威者由凌晨已經喺度拗衝唔衝入去，而最後係得唔到共識。
警方防線同金紫荊其實有幾百米路程，中間仲有一大堆水馬，衝唔衝到其實好難講，但就一定唔關學民事囉。

利申：兩次都喺現場，唔係親眼所見都唔敢幫人澄清

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

叻仔

你收皮啦 清算撚
個個都知要提防左膠
使唔使你咁樣形式杯葛泛民咁

之峰今次好波

gphone 嘅用途就係去接觸外國勢力

暫時呢班仲ok
兩個月黎做左唔少野又尊重我地意願
點都合作住先
At least喺抗爭階段
只係怕之後講到選舉 港獨嗰d又會嘈過

港獨 係美國都會嘈 .........

以前反國教同第一個帶頭衝政總果陣
到宜家識進退
gphone辛苦你了

提防分化

無撚錯

Ok我錯
不過而家佢同12 14都好唔同
雖然我麻麻地左膠
不過當年一直都好支持佢
年紀輕輕肯企出黎做咁多野

講得好！ 可以另開post 再講多次 多啲人睇到

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

沈日和你飛見到Gphone
見佢都係周圍影下
其實咁已經好夠

所以咪話無計
到有d話一定都係要分家
可能變返16咁
本土同泛民各行各路
只係呢個moment大家可以合作到我都係好開心

We connected

小心熱狗分化啦, 唉

只係當初冇經驗 但之鋒絕對係好野黎

班五毛仲係到帶風向不斷話有人起大台
但其實曾經既大台都宣佈大台不了

其實大家都一路進步
某啲人無必要永遠針住人地以前犯過嘅錯
(唔係指樓主)

呢個世界，敵人嘅敵人係朋友
亦都無永遠嘅敵人
(班狗，建制派，中共港共政府例外)

分化撚好鍾意將平台醜化成大台

好似將民間記者會抹黑為大台

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

平台便夠 大台 不了

有進步

支持，不要分化！

香港人進步左

咁咪乖囉

一講平台就諗起段崇智 屌

打稻草人旨在阻嚇 而家D咁既武力香港人唔撚驚啦

支持解放軍出動

同意

我呢兩日都見佢係機場默默出現
無搶focus
所有民主派都要進步

大家都要進步

早排啱啱放監 未知進化得切姐
之後醒左啦

百屌成才

諗返佢都係大我少少
當年中學生一個就出黎帶領咁多次運動
真係好有heart
起碼當年唔少人都比佢感染到肯一齊企出黎

講真嗰啲政客嚟
點都要保持距離監察佢哋

佢自己名氣其實仲有更多野可以做

分化撚 捉鬼撚 可以叫皮啦

未比人屌過咩

呢個真心唔應該屌
佢真係一放返就即刻上返場

又分化 食蕉啦

各位手足，請去信所有女權主義者與佩洛西，香港警察，專捉女人，妄顧旅客安全!!!

無錯
都叫代言人嘅

泛民主派好似都係張好長嘅list mark本土派

push

Gphone已經升格到外交層次，見佩洛西多過見佢阿媽。仲玩街頭抗爭咩？總之各有各做，不篤灰，不割蓆就ok

人總會進步 最緊要唔好分化 唔好再搞大台就得

分化嘅人，貼啲圖都有少少膠味。

又係你呀 分化撚 hi

佢一放出黎就再上場，呢點真係唔話得

警總個次比人屌完，而家就已經跟得上，唔好對佢咁嚴格啦

由U no gun
進化咗

坐完監大個仔

贊成, 不要大台

我都識防佢
但佢咁樣整個list
狂洗人post好撚煩影響討論
仲有佢list入面係有啲對泛民唔公平既指控
傾向杯葛人咁
將缺點放到好大

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

g phone

有大台放資訊，號召人，仲比佢哋易左攞資，佈防，認對，再講林鄭要回應嘅喺港人，唔喺大台
唔要大台，唔洗大台，唔該林鄭，回應市民

我都認同有啲指控有點兒老屈
有獨立思考嘅應該識諗
不過唔排除有啲人會比人帶風向

分化完大叫一聲不分化?
慳返啖氣啦

g phone ho ball

呢個要讚

B612=仆街熱狗共諜

上面個熱狗 612星人 之前有份叫人反對成立獨立調查委員會，而家事敗就改口風

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

P牌仔死撚開啦垃圾分化撚

list呢？link？

同埋本土派不包括熱普城，因為熱普城係共諜
如果個list係list熱普城既話，我只會話「做得好」

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

@0005

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

最弊小朋友搭港鐵都中呢

光復香港

屌，估唔到有一日會比like gphone，睇黎真係成長左

小心612條仆街，又借d意分化同9貼野
（利申已blk左條死熱狗

點解拉連登落水，明明係Baby Kingdom 同香討搞既

屌原來係熱血狗唔怪之得

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

佢又係度吠了
等我都洗一洗，中和番佢先

大家放低過往成見 起碼人地依家做得好

無台出事咁點先？

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

除咗黃大仙同耶穌, 我唔認同其他大台
得佢地2個有參與

自發既示威一直被打壓
亂拉亂清場 民眾基本法既權利 警察完全無視

有時間列同路人罪狀

不如列警犬罪狀啦

由十八銅人打少女 射盲男教師 開始

香港人抗爭十件事

扮乜撚 黃之鋒

不要大台！

支持所有公開平台

之鋒明白我們為什麼要這樣叻仔

gphone：14年做完大台直接比人捉去祭旗踎監，狗先做大台

我覺得佢可以幫手對外做文宣
佢係外國人眼中幾有份量
可以幫手宣傳下香港發生緊乜事

外交部

加油

經一事蔡一智

香城online更新3.0 隨機版！

圖已cap

一定唔可以有大台 領袖

Well said

Gphone進步左好多

呢啲應該集中開個post記錄喎

睇佢做眾志都知
佢好少自己做訪問，通常都係俾啲知名度冇咁高或者新人做，趁機promo佢地

我估佢唔想自己鋒芒太露，想推多啲新人出嚟

第一次無大台 做錯嘢好正常姐
佢意識得到錯邊咪得

2014 年佢個心淨係掛住散水, 唔屌得？

就算佢點講都無用，藍屍會繼續屈佢同美國佬係大台

嗰陣時明明係tg group搞投票先，佢只係拎咗出嚟講就俾人屌鳩，好無奈
根本嗰時好多人都仲未適應各自行動嘅模式，而家大家一齊進步啦

GPhone 有無攪錯又入連登數

85前 #民陣、#職工盟 稱市民罷工或不受保障
其實有咩問題? 每個人都應該了解自己權益
我記得果時講 罷工大多數關於薪酬 福利
政治關係更難受到保障

點只進歩、直頭係進化

其實依家都有良好分工，有平台畀示威者商討下次行動，議員係前線幫手同議會抗爭（法案委員會鬧雙胞係值得一讚），黃之鋒何韻詩呢啲知名人士就可以去外國幫示威者發聲/爭取國際支持，依家重有民間記者會

大台？真的不了

咁我咪話 佢知道自己依家錯邊咪得
乜撚嘢唔屌得啊？

咁呢個位都好重要嘅，話曬上過times封面

好心咪成個怨婦咁啦！

利申：反左膠

冇大台但有組織👍👍👍👏👏👏

真心
呢排成日撞到好多好多政界人物：
gphone
周庭
毛姨
AY
陳淑莊
鄭松泰
林卓廷
尖啤
鄺神
阿牛

除咗遊行起步前發言之外，冇人做大台！！！

大家一齊進步

up

Gphone上個月出左冊已經比以前勇武左好多
有次仲追撚住Dover來屌

Gphone睇得出佢改變左好多

不要大台 區議會黎緊，好多人想出手

收皮啦屌你老母

個個都槍口對外，你就對住同路人

衰過一次 仲唔知衰咩 人識汲取教訓

坐完監啟發左

仲要警總嗰陣佢啱啱坐完監冇幾日
畀你喺屋企坐足幾個月
個腦都閉塞啦

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

好

大台要比人拉，有腦既都唔會今時今日想做大台

除左三毛政府好想屈你有 大家醒少少好無

721元朗警黑合作

進咩步 你估佢唔想咩 唔敢姐

仲比示威者追住黎屌

佢終於夠期參選

正解，食左學民個兩球野，夠本參選

當年佔中九子坐哂
係為左保護示威者
比人抺黑到想攞政治光環
戴妖作為教授
都要去坐

依家佢地明白呢個係公民責任
比番我地話事 有咩問題

我唔會忘記8.5戴妖係監獄罷工
左膠但可敬

仲有612小麗老母叫我地留係中信門口
叫我哋信警察
間接釀成中信事件
當煲底發咗彈
啲狗行緊過去立法會停車場嘅時候
佢叫啲勇武衝番出去

多謝手足

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

每次之鋒其實都係最前
有留意facebook就知
只係唔再爭取做leader

其他人唔知
我真心相信之鋒愛香港

泛民到今日都唔識

泛民識左la

泛民召集人: 不會再向年輕人「割蓆」. 以往的「割蓆」是錯誤.